廿幾歲想穩健

本金唔多想學習
呢個時候入
一手005
一手006
一手003

大家有咩睇法